1正評 = 納指升1點 納斯達克祝福區

留低你想對納指既祝福

祝納斯達克龍馬精神

跌多啲跌多啲
冇貨喺手

已負評

祝納指鴻圖大展

跌多啲我訓得好啲

跌到訓唔著

玩開sqqq？

唔跌我點溝貨

上星期四港美股都轉左身,
由80%減到10%倉

買左SQQQ
負皮

升 升 升

已負皮

好難相信竟然有人未入SQQQ

Sorry 負咗

好難相信竟然有人入SQQQ
點解唔入TQQQ

跌多D比我入貨

升返了 冇事了

納指需要大家

BTC都需要大家
利申：坐緊

契媽

逢升就s
逢跌就t
無得輸